<resources>
    <string name="app_name">11 Дней тренировок</string>
    <string name="day_1">День 1</string>
    <string name="day_2">День 2</string>
    <string name="day_3">День 3</string>
    <string name="day_4">День 4</string>
    <string name="day_5">День 5</string>
    <string name="day_6">День 6</string>
    <string name="day_7">День 7</string>
    <string name="day_8">День 8</string>
    <string name="day_9">День 9</string>
    <string name="day_10">День 10</string>
    <string name="day_11">День 11</string>
    <string name="day">День %d</string>

    <string name="title_1">Подъём ног "W"</string>
    <string name="title_2">Сгибание колена к локтю в планке</string>
    <string name="title_3">Подъём корпуса с разведением рук</string>
    <string name="title_4">Скручивание в положении сидя</string>
    <string name="title_5">Кранч с удержанием</string>
    <string name="title_6">Подъём с рывком локтя</string>
    <string name="title_7">Высокие подтягивания</string>
    <string name="title_8">Выход силой</string>
    <string name="title_9">Подъём ног к перекладине</string>
    <string name="title_10">Отжимания</string>
    <string name="title_11">Прыжки из приседа</string>
    <string name="desc_1">Из положения лёжа выполняются рывки с наклоном.
        Сначала - влево, затем по центру, и, наконец, вправо. При выполнении
        необходимо поднимать таз. Затем ноги полностью опускаются на землю и
        упражнение повторяется. Один подход равен пяти повторениям.
    </string>
    <string name="desc_2">Стоя в планке необходимо поочерёдно сгибать колено,
        подводить его к противоположному локтю, поворачивая таз, а затем слегка
        поднимать его вдоль локтя. Один подход равен непрерывному выполнению
        упражнения в течение 45 секунд.</string>
    <string name="desc_3">В положении лёжа на спине руки лежат на противоположных
        плечах, колени согнуты. Выполняется как обычные скручивания, но при подъёме
        к ногам руки необходимо развести в стороны, для проработки верхней части спины
        и придания импульса телу. Один подход равен десяти повторениям.</string>
    <string name="desc_4">Необходимо в положении сидя опереться руками, и поднять ноги,
        чуть согнутые в коленях. Для выполнения упражнения нужно подтягивать колени внутрь
        и чуть вбок, для проработки косых мышц живота. Один подход равен непрерывному выполнению
        упражнения в течение 45 секунд.</string>
    <string name="desc_5">Выполняется из положения лёжа. Для выполнения этого упражнения необходимо
        поднимать верхнюю часть торса, полностью отрывая от земли плечи, стараясь удерживать торс
        несколько секунд в верхней точке, не задействуя нижнюю - ноги. Один подход равен десяти
        повторениям.</string>
    <string name="desc_6">Из положения лёжа, с согнутыми коленями, необходимо поднять торс и
        выполнить поворот в верхней точке. Один подход равен пяти повторениям в каждую сторону.</string>
    <string name="desc_7">Необходимо выполнять подтягивания, стараясь подтянуть перекладину к
        груди, либо в животу. Необходимо выполнить 20 подтягиваний за любое количество подходов.</string>
    <string name="desc_8">Необходимо подтянуться так, чтобы подняться над перекладиной. СДЕЛАЙ
        ХОТЯ БЫ ОДИН РАЗ!</string>
    <string name="desc_9">Вися на турнике необходимо поднимать прямые ноги к перекладине.
        Необходимо выполнить 20 подъёмов за любое количество подходов.</string>
    <string name="desc_10">Выполняются узкие отжимания, для проработки грудных мышц и трицепсов.
        Необходимо выполнять три дня, по три подхода с минимальным количеством отдыха. Первый день
        подходы 25, 20, 15 раз. В следующий день все подходы на 5 повторений меньше.</string>
    <string name="desc_11">Из положения сидя необходимо выполнять прыжки, для комплексной проработки
        мышц ног. Необходимо выполнять три дня, по три подхода с минимальным количеством отдыха. Первый
        день подходы 25, 20, 15 раз. В следующий день все подходы на 5 повторений меньше.</string>
</resources>